[{"question": "https://www.zhihu.com/question/31997695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31997695/answer/660144678", "content": "\n\u604b\u4eba\u4e4b\u95f4\u7684\u6700\u597d\u72b6\u6001\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321399716", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321399716/answer/661104005", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u300b\u89e3\u8bf4\u738b\u591a\u591a\uff0c\u5976\u5f1f\u548c\u6d77\u5a01\u88ab\u60e9\u7f5a\u4e00\u4e8b\u53ca\u738b\u601d\u806a\u7206\u6599\u540e\u7eed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268277647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268277647/answer/663777528", "content": "\n\u9a6c\u4e91\u7684\u8682\u8681\u68ee\u6797\u771f\u7684\u5bf9\u751f\u6001\u4ea7\u751f\u4e86\u5e2e\u52a9\u4e48\uff0c\u8fd8\u662f\u53ea\u662f\u505a\u8868\u9762\u529f\u592b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302114868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302114868/answer/655507405", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5982\u795e\u4e00\u822c\u5b58\u5728\u7684\u4eba\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321467115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321467115/answer/664760073", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u5f3a\u4e1c\u6848\u4e2d\u7537\u540c\u5b66Tao\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321450817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321450817/answer/661526373", "content": "\n\u770b\u5b8c\u300a\u590d\u8054 4 \u300b\u8d70\u51fa\u7535\u5f71\u9662\u90a3\u4e00\u523b\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321450817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321450817/answer/661483696", "content": "\n\u770b\u5b8c\u300a\u590d\u8054 4 \u300b\u8d70\u51fa\u7535\u5f71\u9662\u90a3\u4e00\u523b\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321720845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321720845/answer/664604991", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u5f3a\u4e1c24G\u76d1\u63a7\u6d41\u51fa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321467115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321467115/answer/664727891", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u5f3a\u4e1c\u6848\u4e2d\u7537\u540c\u5b66Tao\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321467115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321467115/answer/664822065", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u5f3a\u4e1c\u6848\u4e2d\u7537\u540c\u5b66Tao\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321773825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321773825/answer/664049793", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u4e0a\u6d77\u4ec1\u6d4e\u533b\u9662\u80f8\u79d1\u4e3b\u4efb\u4e0e\u60a3\u8005\u8d77\u4e89\u6267\uff0c\u88ab\u5e26\u8d70\u95ee\u8bdd\u300d\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24831404", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24831404/answer/649041979", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u5728\u8def\u4e0a\u80fd\u4e00\u773c\u770b\u51fa\u300c\u8fd9\u8f66\u80af\u5b9a\u662f\u5973\u53f8\u673a\u5f00\u7684\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321720845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321720845/answer/663946629", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u5f3a\u4e1c24G\u76d1\u63a7\u6d41\u51fa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321277654", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321277654/answer/664679069", "content": "\n\u5c0f\u5b69\u5b50\u4e4b\u95f4\u4ea4\u6362\u4e86\u4e0d\u7b49\u4ef7\u7684\u73a9\u5177\uff0c\u4f46\u662f\u4e24\u4e2a\u5b69\u5b50\u90fd\u5f88\u6ee1\u610f\uff0c\u4f5c\u4e3a\u5bb6\u957f\u600e\u4e48\u5904\u7406\u597d\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321449561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321449561/answer/661250101", "content": "\n\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df4\uff1a\u7ec8\u5c40\u4e4b\u6218\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u6ce8\u610f\u7684\u7ec6\u8282\u6216\u5f69\u86cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321428495", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321428495/answer/662760447", "content": "\n\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df4\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49659616", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49659616/answer/662571898", "content": "\n\u7535\u5f71\u5de5\u4f5c\u8005\u53bb\u7535\u5f71\u9662\u770b\u7535\u5f71\u65f6\u7684\u5fc3\u7406\u6d3b\u52a8\u662f\u4ec0\u4e48\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321450817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321450817/answer/661362254", "content": "\n\u770b\u5b8c\u300a\u590d\u8054 4 \u300b\u8d70\u51fa\u7535\u5f71\u9662\u90a3\u4e00\u523b\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36745372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36745372/answer/654562396", "content": "\n\u4f7f\u7528\u964d\u566a\u8033\u673a\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\u548c\u666e\u901a\u5165\u8033\u5f0f\u8033\u673a\u7684\u533a\u522b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320601201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320601201/answer/657422480", "content": "\n\u534e\u4e3a P30 Pro \u76f8\u673a\u4f7f\u7528 AI \u6280\u672f\u4e3a\u62cd\u6444\u7684\u6708\u4eae\u589e\u52a0\u7ec6\u8282\u662f\u5408\u7406\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63894266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63894266/answer/640800853", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u6b8b\u5fcd\u7684\u771f\u76f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269018508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269018508/answer/657652340", "content": "\n\u62fc\u591a\u591a\u80fd\u5426\u6210\u4e3a\u4e0b\u4e00\u4e2a\u6dd8\u5b9d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277114961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277114961/answer/655161887", "content": "\n\u6d77\u59c6\u8fbe\u5c14\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f20\u9001\u8d70\u7eff\u5de8\u4eba\uff0c\u800c\u4e0d\u662f\u4f20\u9001\u8d70\u96f7\u795e\u6216\u8005\u6d1b\u57fa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308905760", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308905760/answer/645642322", "content": "\n\u5982\u679c\u674e\u4e91\u9f99\u5728\u54c8\u5229\u6ce2\u7279\u4e0e\u51e4\u51f0\u793e\u4e2d\u4ee3\u66ff\u9093\u5e03\u5229\u591a\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51087951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51087951/answer/652120214", "content": "\n\u623f\u4ef7\u90fd\u6d89\u53ca\u4e86\u54ea\u4e9b\u7fa4\u4f53\u7684\u5229\u76ca\uff0c\u624d\u5bfc\u81f4\u5927\u591a\u6570\u57ce\u5e02\u623f\u4ef7\u90a3\u4e48\u96be\u964d\u4e0b\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321399716", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321399716/answer/660901280", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u300b\u89e3\u8bf4\u738b\u591a\u591a\uff0c\u5976\u5f1f\u548c\u6d77\u5a01\u88ab\u60e9\u7f5a\u4e00\u4e8b\u53ca\u738b\u601d\u806a\u7206\u6599\u540e\u7eed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22901782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22901782/answer/646625881", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6df1\u5733\u8fd9\u4e2a\u57ce\u5e02\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314055561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314055561/answer/635873415", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u53e5\u8bdd\u8ba9\u4f60\u8bb0\u4f4f\u4e86\u6574\u90e8\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299483862", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299483862/answer/618869945", "content": "\n\u4e00\u767e\u5e74\u4ee5\u540e\uff0c\u590d\u4ec7\u8005\u5927\u90e8\u5206\u53bb\u4e16\uff0c\u96f7\u795e\u4f1a\u600e\u4e48\u56de\u5fc6\u4ed6\u4eec\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300421625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300421625/answer/626399890", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u82f1\u7f8e\u8001\u5916\u5b81\u613f\u4e70\u66f4\u8d35\u7684\u8fdb\u53e3\u6c34\u90fd\u4e0d\u559d\u4e2d\u56fd\u7684\u996e\u7528\u6c34\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313138365", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313138365/answer/633334540", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u4eba\u5149\u662f\u7ad9\u90a3\u4e0d\u52a8\u90fd\u6709\u6c14\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321467115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321467115/answer/664822509", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u5f3a\u4e1c\u6848\u4e2d\u7537\u540c\u5b66Tao\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321467115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321467115/answer/664751376", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u5f3a\u4e1c\u6848\u4e2d\u7537\u540c\u5b66Tao\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53594994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53594994/answer/663488819", "content": "\n\u4f60\u548c\u540c\u684c\u505a\u8fc7\u6700\u66a7\u6627\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321510845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321510845/answer/661877529", "content": "\n\u661f\u7235\u548c\u8521\u5f90\u5764\u7684\u821e\u8e48\u80fd\u529b\u8c01\u66f4\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318115811", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318115811/answer/644448018", "content": "\n\u5230\u5e95\u4ec0\u4e48\u662fP\u793e\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321467115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321467115/answer/664633392", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u5f3a\u4e1c\u6848\u4e2d\u7537\u540c\u5b66Tao\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319114072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319114072/answer/655271034", "content": "\n\u9700\u8981\u591a\u5927\u7684\u77e5\u8bc6\u50a8\u5907\u624d\u5199\u5f97\u51fa\u300a\u96ea\u4e2d\u608d\u5200\u884c\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321773825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321773825/answer/664422533", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u4e0a\u6d77\u4ec1\u6d4e\u533b\u9662\u80f8\u79d1\u4e3b\u4efb\u4e0e\u60a3\u8005\u8d77\u4e89\u6267\uff0c\u88ab\u5e26\u8d70\u95ee\u8bdd\u300d\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321720845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321720845/answer/663419041", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u5f3a\u4e1c24G\u76d1\u63a7\u6d41\u51fa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296721599", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296721599/answer/640285448", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5316\u5986\u54c1\u548c\u62a4\u80a4\u54c1\uff0c\u4f60\u77e5\u9053\u597d\u7528\uff0c\u4f46\u662f\u7528\u8fc7\u4e4b\u540e\u624d\u53d1\u73b0\u7adf\u7136\u8fd9\u4e48\u597d\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320459897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320459897/answer/656109649", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u660e\u5c3c\u82cf\u8fbe\u5927\u5b66\u5973\u7559\u5b66\u751f\u8d77\u8bc9\u5218\u5f3a\u4e1c\uff0c\u4e8b\u4ef6\u5c06\u4f1a\u5982\u4f55\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293638438", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293638438/answer/657608845", "content": "\n\u96f7\u795e\u51ed\u4ec0\u4e48\u6bd4\u706d\u9738\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321522583", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321522583/answer/664607425", "content": "\n\u5c0f\u670b\u53cb\u95ee\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u60ca\u5947\u7684\u300c\u5341\u4e07\u4e2a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320748538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320748538/answer/660875013", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5954\u9a70\u7ef4\u6743\u5973\u8f66\u4e3b\u88ab\u50ac\u503a\u300d\u4e8b\u4ef6\uff1f\u771f\u5b9e\u60c5\u51b5\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321277654", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321277654/answer/664262891", "content": "\n\u5c0f\u5b69\u5b50\u4e4b\u95f4\u4ea4\u6362\u4e86\u4e0d\u7b49\u4ef7\u7684\u73a9\u5177\uff0c\u4f46\u662f\u4e24\u4e2a\u5b69\u5b50\u90fd\u5f88\u6ee1\u610f\uff0c\u4f5c\u4e3a\u5bb6\u957f\u600e\u4e48\u5904\u7406\u597d\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267003954", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267003954/answer/663358291", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6709\u5fc3\u673a\u7684\u5c0f\u5b69\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321450833", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321450833/answer/662535094", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u961f\u957f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53ef\u4ee5\u62ff\u8d77\u96f7\u795e\u7684\u9524\u5b50\u5e76\u53ec\u5524\u95ea\u7535?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321768202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321768202/answer/663784421", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4ec1\u6d4e\u533b\u9662\u80f8\u79d1\u4e3b\u4efb\u62d2\u7edd\u60a3\u8005\u63d2\u961f\u88ab\u5e26\u8d70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319923069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319923069/answer/663726749", "content": "\n\u4f60\u4eec\u5728\u9ad8\u4e2d\u53d1\u751f\u7684\u5168\u6821\u8f70\u52a8\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321218720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321218720/answer/661922768", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u4e8c\u96c6\u90a3\u6bb5\u5e8a\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320317939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320317939/answer/661468234", "content": "\n\u4e00\u53ea\u732b\u80fd\u8089\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320753891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320753891/answer/657829473", "content": "\n\u7535\u52a8\u8f66\u65b0\u56fd\u6807\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u906d\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u6392\u65a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321102296", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321102296/answer/662754224", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u8bf4 996 \u5374\u6ca1\u4eba\u8bf4\u521d\u4e2d\u9ad8\u4e2d\u751f\u7684 596\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32053194", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32053194/answer/661445612", "content": "\n\u5e0c\u7279\u52d2\u77e5\u9053\u65e5\u672c\u5077\u88ad\u73cd\u73e0\u6e2f\u4e4b\u540e\u662f\u4ec0\u4e48\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320465463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320465463/answer/661262991", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5973\u7559\u5b66\u751f\u8d77\u8bc9\u5218\u5f3a\u4e1c\uff0c\u4ee5\u53ca\u6027\u4fb5\u4e8b\u4ef6\u7684\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23751544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23751544/answer/640052868", "content": "\n\u590f\u5929\u600e\u4e48\u8131\u6bdb\u624d\u7b97\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65011632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65011632/answer/658789846", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6210\u90fd\u80fd\u6210\u4e3a\u65b0\u4e00\u7ebf\u9996\u4f4d\u57ce\u5e02\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305507128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305507128/answer/650633064", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u80fd\u529b\u5f88\u91cd\u8981\uff0c\u4f46\u5927\u591a\u6570\u4eba\u5374\u6ca1\u6709\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318115811", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318115811/answer/645416951", "content": "\n\u5230\u5e95\u4ec0\u4e48\u662fP\u793e\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318910899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318910899/answer/643261794", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u96f7\u9706\u6c99\u8d5e\u300b\u56fd\u5185\u8bc4\u5206\u7f51\u7ad9\u8bc4\u5206\u8fd9\u4e48\u4f4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318764866", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318764866/answer/642749126", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u51e0\u4e4e\u6240\u6709\u7684\u5c60\u5bb0\u573a\u90fd\u7528\u6b8b\u5fcd\u7684\u65b9\u5f0f\u5927\u89c4\u6a21\u5c60\u6740\u52a8\u7269\uff0c\u800c\u4e0d\u9009\u62e9\u5bf9\u52a8\u7269\u8fdb\u884c\u5b89\u4e50\u6b7b\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293700785", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293700785/answer/643330564", "content": "\n\u8ba1\u7b97\u673a\u89c6\u89c9\uff08cv\uff09\u65b9\u5411\u4eca\u5e74\u62db\u8058\u60c5\u51b5\u600e\u4e48\u6837?\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u4eba\u624d\u8fc7\u5269?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319700649", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319700649/answer/658231113", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9ad8\u6821\u6559\u5e08\u9a82\u5973\u5b66\u751f\u5316\u5986\u50cf\u7ad9\u8857\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302114868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302114868/answer/548481738", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5982\u795e\u4e00\u822c\u5b58\u5728\u7684\u4eba\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317384408", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317384408/answer/644741403", "content": "\n\u6570\u5b66\u9898\u6b7b\u6d3b\u505a\u4e0d\u51fa\u6765\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320414459", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320414459/answer/656908931", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u738b\u81ea\u5982\u8bc4\u6d4b\u4e09\u661f Galaxy Fold \u6298\u53e0\u5c4f\u624b\u673a\u7684\u89c6\u9891\uff0c\u7528\u6237\u5e0c\u671b\u770b\u5230\u7684\u5f00\u7bb1\u89c6\u9891\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320738012", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320738012/answer/657067343", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5954\u9a70\u5973\u8f66\u4e3b\u88ab\u66dd\u6709\u503a\u52a1\u7ea0\u7eb7\u7684\u6d88\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319923069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319923069/answer/663592724", "content": "\n\u4f60\u4eec\u5728\u9ad8\u4e2d\u53d1\u751f\u7684\u5168\u6821\u8f70\u52a8\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319923069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319923069/answer/663505389", "content": "\n\u4f60\u4eec\u5728\u9ad8\u4e2d\u53d1\u751f\u7684\u5168\u6821\u8f70\u52a8\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40390862", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40390862/answer/660627748", "content": "\n\u7238\u5988\u4e0d\u540c\u610f\u6211\u7684\u9ed1\u4eba\u7537\u670b\u53cb\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319923069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319923069/answer/663913072", "content": "\n\u4f60\u4eec\u5728\u9ad8\u4e2d\u53d1\u751f\u7684\u5168\u6821\u8f70\u52a8\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321450373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321450373/answer/663494960", "content": "\n\u7f8e\u961f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u80fd\u62ff\u8d77\u96f7\u795e\u7684\u9524\u5b50\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313419973", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313419973/answer/655049725", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53e5\u5b50\u7b2c\u4e00\u773c\u5c31\u89e6\u52a8\u4e86\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31569563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31569563/answer/652524852", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u98df\u7269\u5403\u8fc7\u4e00\u6b21\u5c31\u77e5\u9053\u518d\u4e0d\u4f1a\u5403\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321773825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321773825/answer/663988583", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u4e0a\u6d77\u4ec1\u6d4e\u533b\u9662\u80f8\u79d1\u4e3b\u4efb\u4e0e\u60a3\u8005\u8d77\u4e89\u6267\uff0c\u88ab\u5e26\u8d70\u95ee\u8bdd\u300d\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321277654", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321277654/answer/664482254", "content": "\n\u5c0f\u5b69\u5b50\u4e4b\u95f4\u4ea4\u6362\u4e86\u4e0d\u7b49\u4ef7\u7684\u73a9\u5177\uff0c\u4f46\u662f\u4e24\u4e2a\u5b69\u5b50\u90fd\u5f88\u6ee1\u610f\uff0c\u4f5c\u4e3a\u5bb6\u957f\u600e\u4e48\u5904\u7406\u597d\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20996369", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20996369/answer/659502677", "content": "\n\u300a\u65b0\u4e16\u7eaa\u798f\u97f3\u6218\u58eb\u300b\u4e2d\u7684\u660e\u65e5\u9999\u7b97\u5f97\u4e0a\u50b2\u5a07\u53cc\u9a6c\u5c3e\u7684\u9f3b\u7956\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319908764", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319908764/answer/662982003", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u8ba8\u538c\u5267\u900f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321755514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321755514/answer/663724439", "content": "\n\u5218\u5f3a\u4e1c\u4e8b\u4ef6\u300c\u8981\u94b1\u300d\u5f55\u97f3\u7ecf 23 \u5904\u526a\u8f91\uff0c\u53cc\u65b9\u5b8c\u6574\u7248\u5f55\u97f3\u66dd\u5149\u6709\u54ea\u4e9b\u65b0\u4fe1\u606f\uff1f\u5bf9\u6848\u4ef6\u548c\u8206\u8bba\u4f1a\u6709\u600e\u6837\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19928119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19928119/answer/661635805", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u7535\u5f71\u7684\u300c\u5bfc\u6f14\u526a\u8f91\u7248\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312953207", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312953207/answer/662632778", "content": "\n\u300a\u4e09\u4f53\u300b\u4e2d\u7ae0\u5317\u6d77\u662f\u56e0\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5951\u673a\u624d\u53d8\u6210\u4e86\u5f7b\u5e95\u7684\u5931\u8d25\u4e3b\u4e49\u8005\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310987784", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310987784/answer/662768861", "content": "\n\u8d85\u7ea7\u82f1\u96c4\u7684\u5f62\u8c61\u5bf9\u6211\u4eec\u6765\u8bf4\u610f\u5473\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314335187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314335187/answer/616653432", "content": "\n\u53e4\u4ee3\u7684\u4eba\u771f\u7684\u548c\u73b0\u5728\u6d41\u4f20\u7684\u53e4\u4eba\u753b\u50cf\u957f\u5f97\u5dee\u4e0d\u591a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63015372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63015372/answer/661837065", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u725b\u7684\u8d22\u52a1\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321450863", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321450863/answer/662037454", "content": "\n\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df4\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b bug\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293696289", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293696289/answer/659410865", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u535a\u58eb\u6bd5\u4e1a\u90fd\u60f3\u53bb\u9ad8\u6821\u4efb\u804c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321277654", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321277654/answer/661492512", "content": "\n\u5c0f\u5b69\u5b50\u4e4b\u95f4\u4ea4\u6362\u4e86\u4e0d\u7b49\u4ef7\u7684\u73a9\u5177\uff0c\u4f46\u662f\u4e24\u4e2a\u5b69\u5b50\u90fd\u5f88\u6ee1\u610f\uff0c\u4f5c\u4e3a\u5bb6\u957f\u600e\u4e48\u5904\u7406\u597d\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320007120", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320007120/answer/656911335", "content": "\n\u5b55\u5987\u5c31\u8be5\u88ab\u7279\u6b8a\u5bf9\u5f85\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318657727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318657727/answer/661236139", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df4\uff1a\u7ec8\u5c40\u4e4b\u6218\u300b\uff08Avengers: Endgame\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55230947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55230947/answer/614491247", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u9053\u7406\u662f\u4f60\u7ed3\u5a5a\u540e\u624d\u660e\u767d\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321397859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321397859/answer/661206426", "content": "\n\u5218\u5f3a\u4e1c\u4e8b\u4ef6\u996d\u5c40\u90e8\u5206\u300c\u5b8c\u6574\u7248\u300d\u89c6\u9891\u3001\u88ab\u8b66\u65b9\u5e26\u8d70\u89c6\u9891\u4ee5\u53ca\u53cc\u65b9\u5b8c\u6574\u7248\u5f55\u97f3\u66dd\u5149\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u65b0\u4fe1\u606f\uff1f\u4e8b\u4ef6\u4f1a\u5982\u4f55\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320891992", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320891992/answer/658731962", "content": "\n\u5982\u679c\u54ea\u5929\u8521\u5f90\u5764\u4e5f\u73a9\u81ea\u5df1\u7bee\u7403\u6897\u4e86\u4f60\u4f1a\u7c89\u4ed6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21202757", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21202757/answer/646131444", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u7684\u7535\u5b50\u4e66\u4e0b\u8f7d\u7f51\u7ad9\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316736383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316736383/answer/651746373", "content": "\n\u6211\u60f3\u77e5\u9053\u4e00\u4e2a\u559c\u6b22\u79cd\u82b1\u8349\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265791301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265791301/answer/643163816", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u70ed\u91cf\u4f4e\u7684\u78b3\u6c34\u53ef\u4ee5\u4ee3\u66ff\u4e3b\u98df?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320165344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320165344/answer/654560140", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9e64\u5c97\u7684\u623f\u4ef7\u8dcc\u7834\u4e00\u5343\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24296470", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24296470/answer/651335512", "content": "\n\u60f3\u9760\u7092\u80a1\u6210\u4e3a\u6709\u94b1\u4eba\uff0c\u9760\u8c31\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314536318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314536318/answer/639414720", "content": "\n\u5404\u4f4d\u524d\u7aef\u5927\u4f6c\u4eec\uff0c\u6700\u8fd1\u5b66\u4e0d\u52a8\u4e86\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318215708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318215708/answer/652546116", "content": "\n\u6bd4\u8d77\u65e5\u8bed\uff0c\u4e2d\u6587\u7684\u8868\u8fbe\u662f\u5426\u592a\u8fc7\u76f4\u767d\uff1f\n"}]